支持政府推行蒙面法

支持支持
唔比戴口罩

支持支持
肺炎都要共產

支持

你地死出黎快啲簽左佢, 搞甘耐, 剩返 7 日都仲未夠數, 仲欠 14332...